法國波台好多帖都同足球冇咩關係

反而好多是同人生哲理，做人處事等等正能量話題有關

所以波台手足點都係稱先幾班

金次小妹認同

駁唔到

yes

真

樓主根本正能樣代表

樓主熱狗

有無link想學下法文

岩牙

可惜政治post差d, 黎黎去去都係班死熱狗係道搞事

波台=正能童 手足=雷氣